【打破迷思】去邊度都咁難走架啦，咁又點？

利申：呢個post唔係放負叫人唔好出，或者吹風叫人送頭
如果你依然覺得我係放負撚或者冷氣軍師，應該你太鐘意乜都批鬥一餐，或者冇理性分析既能力

如果呢一年大家有入過大大小小既行動post，特別係不知名搞手 / 建議行動post，大家討論冇耐都會有人話：「____好難走，不了」，然後吹下吹下就會心灰意冷。
事實上，果班巴打係岩，亦可適用於任何大型運動場面，小型18區行動中：

1. 維園至政總遊行
會經狗總不了

2. 新城市和你Shop
禾輋狗屋5分鐘內到，不了

3. 尚十
十字路口，三面（有可能四面）衝入邨，不了

4. 屯門公園
隔離就係屯門狗屋，不了

基本而言，全港有40間警署，分佈於全港18區。計埋分區報案室，PTU行動基地，水警，加上而家狗隊既反應同埋高調型既行動，除非你走左入大網仔結界，香港95%可以出事既地方，由接案／收到料到現場只需要15分鐘內。

咁你會問，樓主你放負，運動已完，冇哂核彈點撚算？
我會話：
1. 我會接受 "好難走" 呢個事實。
2. "好難走" 係會令所有行動都先打一個折扣。
3. 但唔好因為 "好難走" 就放棄成個行動既 Pros & Cons
4. 真正要衡量既，係 “有幾難走"，同埋 “有幾難走" 對成個行動打幾大折扣。8成？7成？3成？

如果要衡量既話，都係老生常談：
eg (1). 睇地方
屌，而家仲去深水埗狗屋夜晚食糖水，咪玩啦，咁咪唔得

eg (2). 睇性質
而家和你sing，和你shop, 實際既風險唔算大，就算地方本身難走，你見都仲有人肯出席肯搞
但大家都偏向唔prefer去新都會廣場呢類對正狗屋既地方

eg (3). 睇時間地點
平日11點打後，好難走，退場唔該

仲要交通工具既多少、CCTV有幾多、人數Cover同勇武成既比例、預期警方使用既武力……
對於勇武黎講，有幾難退場絕對關乎每一次既生死
詭算全世界覺得難走都唔緊要，最緊要係你知易唔易走
可行既逃生路線點解可行，係因為得你自己一個先知

留喺屋企最安全

樓主係放負撚

樓主叫人送頭 拉

推你個拉

連登都好難走。。。

1/10

試推

推